快入！已知擊退長盾嘅方法

原來早在2016年 長毛同曾鈺成已經示範咗次

3:10開始教學

利申：不鼓吹他人攻擊警方 此乃節目情節

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

去到呢步的話會好大獲架, 真係唔好咁做

我無嘢講

請停止任何衝擊警方行為

當年世貿會議個班韓國示威者都係咁樣攞走晒啲盾。

old news is so exciting...佢片入面果d唔係長盾，長盾係成個人咁撚高，你兩隻手伸直都未必捉到，就算捉到，佢成個盾挫落地你d手指斷撚哂

仲要黑警會用圓盾，你點撚樣捉實

你估叫班弱質纖纖既排骨仔做咩

就算你唔係前排
你都應該係電視見到圓盾好多時唔會同長盾平排
人地節目講緊夠快的話
夠快既意思再具體啲 運動員level

扭側邊咪得，最緊要扭到，唔一定上下先扭到，最緊要就手

搶盾不如自己整盾, 你搶佢野擺明叫佢打九你, 仲有, 一個半個盾真係無Q用, 你既目的係要佢知難而退, 唔係打撚死佢

圓盾可以睇依個
不過都係要人多同身手好先得

學車！全部同我學車！！